講下你認為最好嘅公立醫院

最好我一定揀瑪麗
有個親戚腦瘤 去私家醫院想做手術
話風險大唔肯做 轉介返公院做
最後瑪麗做成左 而家仲健在
自己都睇過瑪麗急症 服務堅好
起碼唔會hea鳩你 有同理心
唔似某d新界區醫院
病都未睇就一副想趕你走嘅樣

瑪麗服務有錢佬梗係有禮貌
新界區啲窮撚學咩人入院搵老衲refer入深圳人民醫院算啦

去私家醫院做大手術算唔算係都市傳說？
好多傻鳩以為私家醫院做手術最好

大手術一定係公立做最好 最top嗰班喺哂公立
療養就私家
食宿同護士姐姐都世界級

點睇QE

有料爆？